人生冇意義了

結束吧

i hate you, i love you